Proyecto de Estrategia 
Creado por : Kevin, Wili e Ismael




Controles:
-Control por raton

Construccion:
-Le das click a la unidad y la colocas en una de las 3 filas que quieras, la zona de cemento es donde te deja construir 

Unidades:
-Mono Spawmer: Te proporciona dinero(energia) cada poco tiempo para poder construir mas Unidades
-Mono Tanque: Es el que se encarga de aguantar mas golpes para poder conseguir tiempo para construir
-Mono Atacante : Es el mono que se encarga de acabar con los enemigos 

*El mono amarillo es el tanque, el de color rojo es el que hace daño y el mono con traje morado es el que te da la energia


Enemigos:
-El globo rojo es el mas facil de los 4
-El globo amarillo es el que sigue al rojo , aunmenta un poco la dificultad
-El globo verde es el siguiente al amarillo, es mas fuerte que el amarillo
-El globo azul es el siguiente al verde, este es el mas peligroso de los 4


Testing:
-En el inspector tienes la opcion desactivada de Text, donde se hicieron pruebas con botones para probar los scripts


Contenido:
-Pantalla de inicio
-Pantalla de game over
-Control por raton
-Corrutinas
-Canvas,botones,UI 
-Los enemigos cambian de color al pegarles
-Persisptencia de datos
-Tilemap
-Sistema de eventos
-dificultad incremental 
-variables

Y no se si se me pasa algo por encima.
